(警世) 切勿給予政府任何機會翻盤及短期方針

中共／港共既招數黎黎去去都係咁上下：先冷處理、後暴力清場、再製造輿論
例子：七一估立會，警察先放任示威者行動，只作打咀炮，入夜開始發顛清場，最後由不同組織機構如屌你老母無恥聯、政府問責官員（無問責）及各大紅媒出黎吠幾聲。
今日睇返個形勢發展，政府內部甚至成個親中集團已經掩蓋唔住分裂既事實。

一，警黑事件已經令全城震怒，包括建制陣營
香港市民見到721事件相信都會好憤怒，包括部分建制派都會唔同意呢種做法（見到新民黨已經有人退黨，反映立場不一）。民意已經不會逆轉，呢個係事實，我地已經捉到隻角，今日係機場大舉向遊客宣傳政府惡行既同時，亦無阻礙到機場運作，甚得遊客支持。
呢個時間我地要做既唔係勇武，反而係要和理非表達（因應社會接受程度，佔路我已經當係和理非）。試想象下，今日你向遊客宣傳，放自己係受害者既角色上，但聽日去燒村，你係遊客你點睇？雖然香港民意不會逆轉，但國際輿論會，到時國際報紙賣既會係狂徒暴動燒村，原居民家園被毀。我地聽日係去反警反黑，仇一定要報，帳一定要清算，但聽日絕對唔係好既時機。
雖說不宜勇武，但不代表要任人魚肉。聽日要準備好full gear去食老婆餅，面對引路狗要保持冷靜，保護自己及身邊同伴。

二，有警務人員公然反對政務司
呢樣野好重要，反映出政府管唔掂警務處。首先，匿名信係違反警例，而且發信人係SSP，竟敢公然挑戰政務司，以下犯上。呢樣野充分顯示政府已經控制唔住警務處既言行，亦係長久以黎縱容警察越權既後果。要發動政變亦非無可能，依家政府非常依賴警權去維護佢地既存在。但係呢樣野亦都係政府好頭痛既地方，因為有警察公然造反，完全披露左政府管治危機，係連自己人都管唔掂！！！
既然警狗係最大既阻力，我地要做既係製造矛盾，利用文宣及製造聲音令外界聚焦政府失去管治警隊既主動權，連特首同三司都要跟足法律做野既時候（雖然事實係唔跟，但為文宣，呢個唔係重點）警察可以無視警例規則做野，用輿論博政府教警隊分莊閒
同時，要由警隊逐步分化，有咁細分咁細，先係高層低層，白衫藍衫，到後期不同警區／部門，前線幕後，正警輔警，差佬差婆，軍裝便衣，總之搵到任何令佢地出現矛盾既位就要大肆宣傳，務求佢地繼續分化，最好分成幾個唔同陣營，到時就算有人想做野都無號召力叫人幫手，咁對我地係最有利

三，各政府部門人員出聲諫言
政府內部已經出現裂痕，包括AOEO在內既政府要員都出面支持我地既訴求，已經明顯爭取到佢地支持。
接下來我地要做既係爭取仍然唔敢發聲既公務員既支持，同時灌輸罷工概念，甚至直接發起罷工／按章工作，以加快政府跪低。

四，呢個係聽完某網台節目後所得出既睇法
（大家都知邊個，但唔想佢太出名，所以唔開名啦）
香港存在住一股極左勢力如689，何妖之流，想進一步惡化香港現況，引起仇殺衝突，希望藉此引解放軍進場鎮壓，以鞏固自己利益集團
個人認為有人心水清，知道現時政府所有機關都已經無法平亂，如果換左個溫和派既特首，自己會無運行；相反如果解放軍鎮壓成功，雖然香港會攪炒，但由於有解放軍鎮守，佢地深信佢地最後依然可以控制及支配香港大部分利益，詳細請參考64鎮壓後支國權力分配。所以呢一方面大家都要小心，勿讓小人得逞！

最後，9拍臉只係個普通市民，亦係在下第一次出post，以上言論未必正確，以下開放討論。政局變化好快，大家各自都有責任保持獨立思考，不要輕易被帶風向。牢記初心，不撤不散，兄弟爬山，視乎政局各自努力，爭取五大訴求。

自推十下然後訓
1

2

3

4

5

借位一用

請幫推到鄉民見到，希望聽日可以相安無事
誠懇請鄉民今次真係要阻止任何可疑人士（包括疑似示威者）入村，唔係又引起誤會／衝突就唔好啦~~

[投訴懶人包] 反對套丁及冒充原居民

齊上齊落，支持五大訴求
反恐反黑，由投訴撚做起

6

7

8

9

10

推

yes
外媒同埋公務員大量倒戈支持極重要

重要過入去做衝衝子1000倍

衝衝子入村 一定俾人話2幫人械鬥
如真係有咁嘅場面
更加水洗唔清

俾子彈何君妖！

一日冇雙普選
就算有獨立調查委員會
不要給予政府任何合法性
張建宗都只係傀儡

推你

Push

一句到尾
除非回應所有訴求
否則抗爭直至支共解體

！

Don't be intimated, but proceed with caution.

如果只有調查委員會，只係短期解決呢件事（食粒抗生素咁），深層
次既問題完全解決唔到。
雙普選，係中期比較無憂既方案（等於定期覆診），但生命大限（2047）始終我地都係要面對...

唉，今次爭唔成，就等住一國一制啦

訓唔著再推

同意，不主動攻擊，但在危急關頭係有必要自衛